今年書展有咩寫真？

好似愈來愈少新聞講書展寫真咁？

因為係要吸「有財力宅男」嘅 $，喺書展推出寫真名不相乎（重書卷文化）。
如果喺動漫電玩節推出，應該會符合主要對象。

老女人樂瞳

Candice

成日著小背心嘅RAIN

有冇私煙

同問。幾時出水著？

李彩樺小背心